起登文化已經比連登搞到變哂質

之前要對方係個大仆街 有哂正當理由先會真係去起底

但而家係街見到條女上鏡啲 又冇得罪你地啲咩都要比你地起底 動機完全只係為滿足一已私慾

仲要好多人覺得係冇問題

有無聽過硬膠廠長

我覺得無得咁講
最主要原因係因為social media嘅UI變化
容易左起底 所以依家連登咪成日起到人底
好似ig咁 以往就算有兩個ac 都唔會有icon係右下
Facebook留言更加唔會有你個icon係格離

只係因為起底方法多左加容易左 先變到咁樣姐

就算高登時代 都一樣有人無做錯俾人起底

新會然